咪再打飛機，今次係最接近天時地利人和！！！

打少陣啦